# Tugas 2 - Create UI Login Register Marlin Apps

materi:

- sama dengan Tugas 1 (tampilan & UI)
- flexGrow untuk ScrollView agar bisa discroll
- flexDirection di View untuk menentukan penyusunan secara row atau column
- absolute untuk header dan footer
- Zindex untuk position absolute

- Stack Navigation
- Tab Navigation
